[NS] Pokemon 劍盾討論區 #37 <請不推文回覆> 請注意痴線佬出沒

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

簫巴(Who?)的VGC點評

FAQ
1. 想問下今集洗唔洗好似LET'S GO咁刷首抽?
正常黎講係唔洗既 因為今代有得孵蛋 又有得改性格

2. 我想問公廁百變怪同準神係邊度捉??
曠野地帶 - Lafe of Outrage (逆鱗湖)
基本上所有大家都想要既寵都係齊到
不過會因應天氣既唔同 出現既精靈都會唔同

3. 另外我仲想問XXX寵係邊度捉?
自己睇啦! 暫時依個網都好齊全

4. 點解我轉圈轉圈咚咚鼠共你左好耐都無轉天氣??
天氣根據現實時間黎RANDOM咁出
如果你真係忍唔住既話可以試下熜GAME 改時間日子再入GAME
P.S. 根據以往經驗 改時間係會有penalty 唔建議大家咁做

5. 我想問我點樣先可以睇到個體值??
對戰塔單人/雙人打到上精靈球級就會開啟
入精靈盒子禁+制就會睇到

6. 咁努力值呢??
精靈6圍果到再禁X制 有星星代表果項能力已滿

7. 咁性格我又點知?
正常都直接黎6圍果到
紅色代表能力x1.1
淺藍代表能力x0.9

8. 有無同步寵借比我去刷神獸??
今代因為有得直接改性格
同步寵已經失效 (待FC)

9. 咁今集仲有乜野玩??
今集最大賣點就係極巨化同超極巨化
極巨化 = 所有精靈都可以變大 血量x2
超極巨化 = 特定精靈可以會成第二種形態 有額外能力值加成

10. 咁點先得到超極巨化精靈?
當你成為冠軍既時候去曠野地帶就會出現5星既團戰 (紅色光柱)
超極巨化精靈會稀有出現

11. 進化石可以係邊到拎?
曠野地帶蛋屋行出少少山邊有兩個山男
比500W佢地會隨機掘一堆石比我地

求木棉球!!!!差一隻
PW:1438 ID:KAI

特典
下載版特典：Quick ball 12粒！
Double Pack特典：2組極巨結晶(用作極巨團體戰挑戰由基拉和心鱗寶)
Pokemon Center/店鋪特典:(自己睇)

POKEMON SECRET CLUB
預約game個陣會俾個code你開acc做member
做左member後就有得抽獎 11月14日前加入可以得到USUM閃稜鏡、LPLE大鉗蟹、劍盾衫

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

成3個字都無人開POST

4星波導勇者有冇人打

16分鐘

tg group 換寵 pvp

已超過500人

方便交換圖鑑用 希望一齊補齊圖鑑

幫到都會盡量幫 群內多人圖鑑已全開

回上個po @darksze
幅圖啱，我起初以為佢係指去中間所以話錯

終於有post

求奇同街場既人打左
當我無講過

有無巴想63切磋下 想試隊

極巨龜 有冇人打？

Sw: 2519 6255 0702

有無人可以打5星百變怪

可以！

1101 5星百變怪

可

Sw?

其實未開過場 點開

你switch ID係乜?

Lm

唔記得 邊到check返

第六隻giga帽: 危險預知
我屌你啦

主頁面＞加好友＞右下num

刷撚左兩日終於出

SW-5546-8714-5302

計時球有無得買

係咪63

有呀 越耐越易捉果隻？

Go 2196

開左場 1101

我有魔法鏡

Giga點樣高效率刷？

我想用夢波捉

想問係咪唔打哂八條柱/未夜晚12點唔會唔見？

Join!!! Sw???

係，你仲可以12點前改時間

CAN JOIN?

有無巴打俾個酸酸蘋果我
交換甜甜蘋果 密碼8800

我換，但可以遲啲？去咗2020年唔想online住

鯉魚龍真係好屈

承讓了內傷巴

要求黎埸64

生左隻shiny出黎好爽 場場都帶住爬到1000名

可以

不過我未打過64

對戰向玩家

跟隊打場63

點砌

2196

有個巴打換左隻龍望左了 謝謝

咦 Reddit 條友起咗身 過返去換球種先

巴打有無啲盾限定寵

有冇破格龍頭地鼠+球種

66 6打6
63 6選3單打
64 6選4雙打

呢加先發現驚入面超能貓冇夢特捉

係咪呢d?

係啊

隔咗幾代再玩返
雨天隊咁砌得唔得
1. 大嘴鷗
2. 樂天河童
3. 新果條物攻魚
4. 草鋼
5. 黏龍/雷超
6. 蟾蜍王/超巨龜

預玩雙打

你隊野同租隊個雨隊差唔多咁嘅

租咩隊？

打到對戰塔有個npc可以租隊 有雨隊揀

不過超巨龜落一落台先 暫時對唔到戰住

屌 唔係掛
去參考吓先
巴打覺得佢隊嘢勁唔勁

有無呢啲

內傷巴係 reddit邊個位搵到交換POST？ 我搵唔到 我都想換野

條魚好勁

我見條魚學到近身打 捨身 精神之牙（好似是咁叫）

有黑色雀
btw記得不推

物攻魚即係邊條

刺梭魚

咁磨得既

盾d raid靚咁多
搞到想買埋，部lite負責刷房

仲以為隻草鋼要磨係天下第一

暫時我得呢3隻

鯉魚龍要+s-sa定+a-sa?夢特定普特？

想問有無d組隊網參考下 新手入坑唔知點砌隊好

我同緊個好似鬼佬換緊野 要等一陣

有冇巴打有㨋攔熊夢特

都打左好耐下

我黎

原來你

我拎個3隻俾你先

Sad 唔夠時間打了 6層龍舞應該贏
你最後一隻咩黎

打多場

又打20分鐘
聽日先

承讓巴打
早抖了

真係磨到天光

你玩美版？ 咁有無異國5V百變怪交換

以為20直接cut 原來可以打埋

日版英文咋
得隻4v

佢只係等我換埋隻野上場就宣布我輸

第7隻giga帽: 治癒心
我屌，讀撚到

等你捉到
或者我開到5V到時你入去捉 有機會就交換

以為你人手操作投降
不過果個位我應該都唔會輸了

好啊 你有無野要開圖鑑？

我第一隻就中 好奇怪
幫手捉隻giga怪力 我捉唔到

差幾秒，當欣賞下條鯉魚龍

其實有好多 但我一時之間講唔出黎
下次先再換
感謝你 巴打

巴打有無打63ranking

Thanks

我決定即刻整嘅太陽珊瑚試吓用

無咩奇唔奇怪，我係咁
原種閃咗三隻都無夢特，捉完giga仲要返去孵

加返個好友先

SW:3797 8705 9578
darksze

冇

最後 boss
尾二個隻龍勁到

Added.

單打既話好似都多人有擺入隊

你拎住無極係手唔驚啦

係見過一兩次

嗰時睇唔出咁勁

想問下擋唔擋到三頭龍

未試過真係唔知

有冇人有夢特珊瑚是但比隻種我

聽日比你 夠鐘訓不過唔係球種

第8隻giga帽: 治癒心
刷到第10隻都唔夢，就返去孵閃算，反正唔用得giga

用改時間法想刷隻夢特6v百變怪
發現係冇可能咁滯
唔好話要夢特 淨係6v都難到仆街
已經打咗成晚
放棄

有冇多一隻

9: 危險預知
有無夢特架

10. 危險預知
垃圾game⋯⋯

幫你刷到個5V百變怪了巴打

有無清有蓋蓋蟲同我換小嘴蝸 差一隻就齊

6V小馬換唔換到6V伊貝

派5v對項護主犬
回呢個 留PW ID
名額十個
派之前見到無不推就冇份
見到呢個留言引用超過十個就可以停

9866 Miru

留名R球種
HA = 夢特 ， 1 = 單一特性/普特 ， 0 =預定交易

搵唔到

咩rule?

感謝
循例都要屌屌個垃圾系統

64

DD想問你會唔會幫奉神犬配近身戰

6v四隻 5v0s兩隻 仲未出閃

會

Judy 1915
多謝

係唔係得投擲猴可以遺

TR53

我見你係咁開交換 但連你唔到

咁奇怪？試下5769

以為要遺

柒都廢事講

想問下呢
岩岩打晒啲道館
去邊到練lv 好？

夢特超極巨鋼鴉有無人一齊打

想打鋪

哈磨0801

志田愛佳 7086

SW 4674 0238 3899
哈磨
轉頭開

5423 FKPOPO

感謝巴打 收到

已開

唔知做乜連唔到wifi

收到,多謝

有無巴打有多隻超極巨背背龍 換我超極巨怪力

繼續求幫拖

又連到

Pw?

都係7086

PW: 9956

FC: 4618-3699-4868

6v中文種換其他語言蛋種

ID?

BON

Thanks

夢特超極巨鋼鴉有無人一齊打
SW 4674 0238 3899
哈磨

應該唔洗點練
平均60lv就夠打
最緊要用返剋屬性
水鬼妖最好有

繼大蔥鴨又一極品料理

大你老母

Sorry㩒錯掣
入咗嚟嘅兩個巴打可以再入過

YO
等級冰蟲換夢球列陣兵

added

好
但要孵

應該accept咗
房已開

仲有一個位

整隻女黎

係唔係go左
唔見

Added

仲有咩岩洗

啱啱夠鐘開始咗
講返先個名係 哈磨

咁下次

0720 Samuel

依家仲有得BUG道具

點bug

其實點改時間
唔明

我唔會改
一來怕比人Ban 二來又唔急住要giga pkm

轉PW

願聞其詳

真係想知好影響遊戲體驗嫁啵

甜密波毒電嬰

8869

自己去設定果到改
熄自動同步時間
自己改

Sunny 7893

生咗幾箱對項 一早已經冇體驗

4328 Mio

1995 藍信一

ok 但都係要孵
你一陣幾點得閒
同埋用乜換

爆咗波

屌 一下一下黎搞到幾時

thx dd

唔係喎
我等級球冰蟲有人預左
有冇其他

轉pw

用黎BUG稀有球都好

唔係你預我咩

留返比球種痴線佬玩

Thx dd 巴

超極巨巴他蝶
SW 4674 0238 3899
哈磨

我意思係有人預左會換比我

內傷

速度鋁鋼+友友電毒鼠

電惡

ok

開始左？

開咗波喇

咁撚搞笑

Ching 我轉頭再拎得唔得
有小小野搞

我等下次

成日都出奇奇怪怪既BUG嫁啦

我出門口 晏d

仙系嗰招物理大招(play rough?)個技能機
係咪無得買淨係可以靠打極巨化攞

@內傷
睇CHECK LIST你未有UB雪冰
換埋?

對戰同球種先係最實際既

Bug vs Feature

我仲有UB燒火蚣

師兄 仲換唔換寵？

已Add左你

有冇人有夢特hatenna（超/妖）同我換雷海膽夢特 / 龍頭地鼠夢特

試過改
但入面啲寵同天氣冇變化
所以唔明

BUG道具,比較難捉,佢應該會當左偷野寵道具

It is an feature

我sl之後隻鋼鴉仲喺度
係咪可以重打

打多咗個n字

魔法交換換左隻日文夢境球多龍

咁好我都想中

夢特超極巨求幫拖

哈磨 4674 0238 3899

我想問用依隻做種 生出黎既係會算日版定中文版多龍？

Code?

Full?

啱啱full咗

係，巴打你可以一直load到捉到為止

個日攞球種個任其實點做

帶住隊主力5x lv去打龍道館打到勁吃力

完左之後生左堆b+靚性格由0升返上60lv
諗住打得輕鬆d
岩岩打到上xx大廈頂樓
全部對戰都係4x Lv

仲有冇難關要過
覺得自己好白痴

原來咁正
連線嘢以後好似之前咁強制aave

平均60夠爆機

以為

打大賽
唔係對戰塔果個
爆機果個

打完搵邊個攞，定自動落袋？

爆機隊唔洗搞咁多野
你直接養隻沙奈朵咪得囉

打完個有大波驊行過黎比野你
拎唔拎到就睇運氣

爆機從來都冇難度

大波驊

龍道館雙打好難
果陣真係隻隻50左右
仲諗住之後都咁難

又爆 再開先

有邊隻tr打手好用

又full

龍系道館某程度上好易打
拎隻妖系就屌打全場
妖系仲要有招係打全場
明剋死

未
我連緊線
啱啱開咗

我有啊 主力之一
-攻+特攻
但可能我唔識配技
感覺又唔大力 又唔夠快又薄血
定係呢隻要玩combo?

爆完機髮型同衫好似無得買更多好廢咁少野買

毒氣雙子一隻都可能夠做

睇唔透點解有招技係回對面血
同埋TK隊友既範圍技

我上次係烈焰馬加毒氣雙子

有無人可以比隻鋼電鼠比我？

捉到 thx 哈磨巴

又爆 開多一鋪 唔得今晚再戰

我爆咗

5v +spd-sa hp無v

仲未入到

漏左不推文sor

又幾靚仔喎

鋼鳥比人輪我好慘排哂隊

我accept晒啲fd request㗎喎

唔知點解我成日搜唔到
次次搜完就full
而家入到第一場

爆咗

都係爆
我今日下晝再開

當年小智捉完大鉗蟹有暗示驚大木煮左黎食

其實有冇人成功捉到5/6V 百變怪 如果一定得4V 就唔矖時間刷

Thx巴打 我都捉到了

換阿 琴日搵你唔到
依家換？

有捉到5V
但都唔建議刷

兩隻5V

我都係入人場捉到4隻5v比d耐性就有

人地話5v場咪入囉，否則自己生強種好過

哈磨巴 加咗你 夢特鋼雀仲有冇得打

想問中文版既男種同日版女種生蛋 出黎會係咩語言既種？

比隻鋼鳥休息下

想放棄了琴晚刷到四五點想死

跟你機

有 我仲未捉到 下晝再開

我呢兩日先開始 見到都係話5星 未見過話5V

等你下晝

通關妖系用咗用npc換番黎隻小刺蛋

小火馬(無火)都推薦
不過薄皮啲

劍版
無諗過竟然通關可以用得番天恩空氣切割呢個combo

求夢特超壞星 可用5V 夢特拉魯拉絲換

5v中文版換5v外國版百變怪

5v夢特太陽珊瑚換5v迷擬Q 求一隻孵蛋

一間換比你
你開定

1818

Google search reddit Pkm trade
應該就有

Reddit記得開ac時 較哂d setting
同埋平時開post都要跟足規矩

巴打咩名 我搵緊了

搵唔到
改4634

但係有人同我換左 唔係巴打你黎?

柒巴，我交到貨了

條友都係換5v迷擬Q比我 仲要岩性格

唔係 無所謂

等多我半個鐘
孵緊

前日trade唔到trade多次? 我想要拉魯拉絲

4V都夠孵嫁啦
你話有方法穩出6V就話姐

我孵住其他野先

新人留言
各位巴打 我之前貪玩轉左主機個時間轉天氣 而家d極巨化能源洞好似唔識reset翻 大概過左1日都冇再reset過 想問係唔係可以重玩得

有冇人有加特攻減物攻性格嘅百變怪可以交換？
我可以換隻4v加物攻減特攻比你

差兵

英文唔好，想問下reddit 果邊 FT 同 LF 係點解

FT: For trade 可放
LF: looking for 要求

得閒留意下 可能有giveaway post
有人派野

另外應該而家都好多人換球種
記住睇清楚係咪第八代

我搞掂了

晏啲啲先 , 搬緊屋

好

真新
岩岩入到曠野
有咩要注意

利伸盾版

掉哂D紅白波佢
投入球種痴線佬行列

唔好俾怪打死

有掉啊
對住d精靈掉緊

係曠野食左好多糖
未出曠野就25lv
係咪要100lv先唔驚死

有一隻月亮球6v +spa-sa 男多龍
想換5v對項由基拉

數神 早兩日換唔到冰蟲想問而家換唔換得？
同埋想問有冇夢我狒狒可以換添？

唔理個曠野 直接過咗劇情先
之後慢慢玩

要今晚
餅劍插左落大機唔記得拎
依家打緊盾既真新

驚死
想升到100先

新條毛

支持

食得多糖唔會被怪打死，但會有糖尿

進埋隻主角先走
依家都30

冇人幫打?

FC: 2519 6255 0702

冇問題，等你

想請教下 對面夢特超壞星做撒釘手 之後龍尾打打打 無血就走

1.有無邊竉/技啲可以剋佢又清釘呢
2.超壞星有無咩剋星

我有隻6v同你換？

可以taunt佢防放釘
如果想除釘and taunt
可以鋼鴉

龍頭鼠都得 用高旋
小心對面scald
個龍鼠本身可用地震剋佢

輕輕一推

你打曬佢 應該會reset番

5v對項啱性格夢特冰蟲/鋼鴉求換
要5v對項啱性格嘅
1.夢特鋼龍
2.威嚇鯉魚龍/奉狗
3.堅盾劍怪

但地震物傷 打佢會否似r痕

刷左成20粒星塊都無百戀怪
入人地場又唔夠人快

有冇入錯窿

8943 換個密碼 係咁撞其他人

20粒都冇都幾黑
低星都冇咩

無
係蛋屋隔離嘛

2隻5v 大概幾耐先生到隻6v

Thx

刷左好耐都無超極巨老噴
睇一睇機率

5%

而家試下先 唔該哂巴打

好快 大約一箱

252 Atk Excadrill Earthquake vs. 252 HP / 252+ Def Toxapex: 180-212 (59.2 - 69.7%) -- guaranteed 2HKO

計過 可打到佢最少59.2%
正常2下ko
除非下一rd你燒傷

另外scald佢都要3下先殺得死你

防壞星仲有幾隻既
雷系 超能力 都得

不過都要睇你玩咩rule決定

我連續兩日冇出紫光井

SmarTone 係咪唔可以再Switch 上網

我屌佢老母
連撚到線未，同人換隻寵10分鐘都連唔撚到

我琴晚同巴哈trade 搞左半個鐘
轉左十幾次數字

我都覺得隻game個上網function成日連唔到

謝師傅
暫時諗到沙朵奈同毒電。。。。
細胞又好似唔夠快 除非我+s-a

Btw你計算個網邊度有 想試下用

可以

佢熱水都要3下？

如果起隻GAME入面對戰可以整世界賽同排名就正囉

Google search damage showdown 就有
但好似未更新第8代寵

轉咗新iPhone 就連唔到

對
我係假設對面 252hp252d
正常佢都唔會修特攻
所以實冇事嘅

新手想問電毒用+sa-a 定+speed -a 性格？

我都時得時唔得
但早兩日試過係度用黎trade

捉寵用邊隻好? 刀背打/催眠/厚血

收到cfu

沙奈拉條仔得唔得

奉狗要咩性格？

sor 不推文

想問下超極巨比唔比落63隊PVP
岩先打出左隻5V靚性格夢特比我 想直接食冠唔想生了

巨聲仙伊 努力值應該滿特攻 同邊項好？

新手一問，咩叫夢特？

唔俾

威嚇

google 夢特就即刻有答案

依家換冰蟲？ 9527

好似真係得呢隻岩用 今集咁少選擇

改時間轉raid個精靈，好似真係已經唔得

唔好意思cfu
鋼鳥邊招清釘

除霧

血啦

唔該cfu

謝巴打

即係超極巨係觀賞用？

有冇寵派

正確d講
special rule會俾
flat rule唔俾

第一場館都未打喎
你係咪認錯人

我csl做到trade, 打唔到raid

查過真係得呢隻
係要嘥粒覺醒石

有野生捉
不過要撞啱天氣

好易有姐

曠野有野生
不過今次D石全部都係公廁,用都唔心痛啦

冇認錯

搵技巧佬掘順便博出許願星塊

又有皇冠

仲有皇冠

有圖為證

老seafood

想問點分超極巨精靈？

屌佢老母爆蛋冇自動save
冇左半箱對項

有個LOGO係個波右邊

多龍用命玉得唔得？定有其他道具好暫時龍舞龍箭鬼本 最後一招唔知配乜比較好

u turn

真新
重未爆機

U turn係咪用係被剋既時候用黎換人

想問下努力值係打個隻先有 定成隊都有?
佢成lv 係成隊升

堅果用乜嘢性格好？

switch連iphone wifi咁撚難連既

真 要試好多次

Google Jake White Damage Calculator

新手一問 想問邊招係u turn?

Keep住話weak Signal 都on99

唔改 正氣撚打機唔鐘意用外掛

+1

你太明顯剋佢個陣都可以讀佢換而你u turn佢換人

學到野 入u turn先

唔夠隻極巨沙漠蜻蜓打npc廢到呢，隻蜻蜓仲要瘋狂aoe

但唔打就刷新唔到

switch 用手機熱點得一兩個台連到網
至少要Type B先可以網戰
因為B以上代表直派真IP
B以下只係比你update patch用
網連大部分game都要點對點真IP...
即係屋企wifi/lan線/數碼通手機熱點
以上三者以外的上網途徑，請買vpn

想問下 異色pkm生蛋 出閃機率會唔會高d

係好難
要好多次先得
以前好似唔係咁
可能關個os事

冇不推文通常都生唔出閃

柒巴

fced

正喎

推

自膠 唔記得咗

8977

仲要特登推屌你老母

Liz又開百變怪團了

蟲系

好似無料到

想join

再黎8779

父母有冇閃同仔女冇關
異國加閃符就有用

傻鳩系統

隔離個傻閪撩隻抽 笑死我

琴日同巴哈仔交換
咁樣搞左成半個鐘

傾隻驚有幾糞傾到要隻揪

我開 7633

有無巴打可以比隻夢特珊瑚我

搜尋中

屌佢老母改英數密碼就搞撚掂啦
on9 GF

早晨巴打

+1 仲未打第一間gym練緊寵

根本就係
垃圾系統仲衰過圓廣

一山還有一山低
又連唔到

想問水主刷咩性格好

特登過去睇 笑死左
依類人真係為人類帶黎歡樂

繼續連7633

要刷女加6V

轉多個 6521

想問如果想要一隻夢特班吉拉
係咪首先要捉到一隻夢特bb版?
定還是要生蛋方向？(唔太識)
接受唔到班吉拉會tk

Miru？

屌佢老母閪

yes

有夢特大中細都得

我都係水主但無刷性格就衝左出去 點算 係咪要重刷

返去刷過首抽啦

但係沙暴老班1.5倍特防喎

刷緊語言
刷咩好

要刷ID

韓文

索性練沙隊啦

儲埋閃符先再生強

扣努力值咪要食樹果既，但佢長期都有少少喺到，我點知已經扣到0未

多謝

夢特鋼鳥，鬼珊瑚，火蜈蚣，多龍，冰蟲
換夢特不倒翁

傻閪去到邊都係傻閪，
唔知佢轉頭會唔會話嗰個post小氣

PKM小圈子

生過隻咪算

百變團係咪8933?

唔係我開

邊到有花生

Liz 係你?

我miss左

我想搞搞隻超極巨喵喵怪，點生呀

拎

唔係

哦
我果陣係開另一部機拎多隻
半個鐘左右

買多餅劍

請問仲有冇百變團

定係個個已經刷晒

5V百變怪
先加好友

SW:3797 8705 9578

密碼：9999

刷咩性格好

換左？

ADDED

ID: BON

唔洗刷性格架喎
我都係啪完藥就用
要性格咪薄荷
反正你都要上100lv架啦

手機入唔到

有冇手足有多3v以上既479同我換
用幼基拉/鬼龍/迷擬Q/太陽珊瑚5v換

其實用另一個acc開驚
拎完上網交比人再拎返咪得

加咗
H

btw順便問下
有冇方法量產到清努力值既樹果

想入

手快用錯野sor

9999

Liz 巴carry

巴打開到幾點？

垃圾驚

雖撚過日月

GF : 日月好差咩？我做一個差過日月既，咁日月就唔差啦

對戰冇record
66限20分鐘
呢兩樣好大傷害

請我入去做仲去啦
第一樣野個交易唔好咁撚on9

痴線秒速爆晒人

想拎5v 土顎蟻換幼基拉斯

我其實係等緊個朋友幫我入場捉異國版交換用 所以佢捉完我就會收檔
如果大家想刷 我可以打到3點3下午茶左近

換

巴打game名係咩

日文要唔要我有5v缺攻

打超極巨online搵唔到人係咪正常

想拎到第一隻就算，但入唔到場

冇好友就冇

請我入去第一件事係踢走超能貓

爆波想打多次

Liz

用咩波捉百變怪最好

痴線突然連唔到線

好 呀 巴打 你開密碼 咁我用咩同你換 要唔要6V 多龍？

捉過就用repeat

加到Dark巴 但入game連唔到我屌

謝carry

入咗 thx

交換聯盟卡係咪即係In game 交好友

FC?

唔係
純粹收集

我好多多龍 有冇其他野

破格地鼠有冇

如果係傳送過唔係捉過, ok?

ON9 GF

總之開左圖鑑就得

係咪要你accept左friend 我先會睇到極巨raid

我其他都無野靚 好弱雞

屌原來4大天王變咗濕鳩聯盟+翻打館主

我睇睇

多左隻夢特鯉魚王 可換不倒翁

想入 係咪仲9999？

冇v唔緊要

第三日
終於出怪獸組男仔
而家爭水2/水3/飛行組既男性6V
我有植物/龍、陸上/人型、植物/妖精既6V男仔，有冇人可以交換

有

又爆波..

有冇網可以睇邊個井可以刷邊d精靈

捉到了 thanks Liz巴

我又爆波..如果好多人等緊..佢哋先

拎左大師球之後去邊

老老實實
佢個模式打比賽
二周目加d劇情話海外選手啊友誼賽之類
咪可以比d熱門角色客串下囉

易得就9928

去屋企左邊森林

除咗會幫你回血呢樣降難度之外，冇咩唔好喎， 自然好多

5星鯉魚龍有無人打
SW:6450 2737 0806
PW1111

巴打 我可唔可以R一隻

想問吓鬼本姐係咩

捉到了
thx

本系技

等睇出劍2盾2

2都好
究極劍盾就慘

請問有無d網可以睇對戰熱門寵同學咩技？岩岩先接觸對戰 琴日開始孵蛋

仲有冇

問題係舊角D寵刪左...
碧藍冇左大食花同袋獸
青綠得返噴火龍同鯉魚龍
竹蘭得返美納斯同波克飛機
滿充艾雷路朵以外全滅
大吾、cheat渡連隻王牌都化灰

加左我個幾位清入得

ADD左

入緊

多龍黎講姐係潛靈xx

好悶

上次usum無買

係喎 我以為淨係得沙

點解唔係出炮，用無極做封面

推多次

得一隻 要再去捉 或者生蛋

我入左因為未捉到 同你講聲

謝巴打 生完蛋 過隻俾我 我做種 感謝

想問下同一隻寵但唔同盾數係有咩分別?

今集音樂真係仲 keep 到，而家我一得閒冇野做就去宮門市掛機聽 BGM

LIZ巴 仲有冇得入

未有

入咗

最正都係戰鬥塔

Undertale作者作

捉到 thx

諗緊要唔要圍巾多龍黎捉猩猩同同類
有咩意見

超極巨怪力 超極巨布利姆溫 超極巨鋁鋼龍 換超極背背龍
有無巴打有多

好想要

學到嘅鬼系技都係

牙嬲

捉到thanks

Darksze巴可唔可以生多隻同我換

鋼鴉依家玩防禦型多

有冇人用過爽喉噴霧，加幾多傷

加我未牙拖

破格地鼠？

比id禾

唔係不嬲定位都係盾咩

冇咁多隻派

想r隻班吉拉

Yes
搵左幾日

唔緊要

想問夢特有冇得遺傳？

等我

有無人刷百變 加好友

當然有

LIZ巴 可以r一隻??

夢境球5v錯項普特多龍
換其他種類
想要龍頭地鼠同埋堅盾劍怪 其他都得 暫時得7隻
同埋想問係咪總共得8個箱唔會再多

4-5v普特蛋餘
黏龍/大嘴娃/多龍/謎擬Q/蔥鴨/滴蛛/伊貝

換4-5v蛇蚊熊/草主/各種蛋餘

冇friend玩
可唔可以喺頭post ID add晒你哋

Fc?

2383 5503 7812

6450 2737 0806

暫時未有貨 我要轉頭去捉
因為開緊團

所有箱有放寵就會加，最多32個箱

好既 多謝晒

4v夢特珊瑚換 4-5v蛇蚊熊/草主蛋餘

岩岩5星鯉魚龍巴打仲有冇

夢境球夢特小火馬換其他球種

愛心波毒電

邊個係Jkzz

liz取消咗定我斷咗？

好 4v ok?

頭先liz嗰場又爆波

仲未捉到百變

我好似得3V

我個隻都4v炸 7650

有無片講解下 3 打 3 有咩戰略 / 配合

斷左

甜蜜球夢特小火馬 月亮球夢特愛管侍?

橙，我用屋企wife再入

月亮球愛管？

5V百變怪
先加好友

SW:3797 8705 9578

密碼：4444

3打3

5*百變已開

wife...
即係你出街有另一個wife?

缺邊項？

心球夢特伊貝換OK?

忘記左好似係攻
你問下捉左既巴打

之前有個巴打開果個Giga背背龍
係咪打完啦？ 捉極都未捉到

衝緊返去入場

劍盾新pokemon

係攻

有冇人有夢特愛管侍

我指用佢換

UB球夢特冰蟲有冇興趣？

有！

我可以換重球鋁鋼龍

Ok

我反緊工 要 今晚 ok?
月亮球愛管換你夢境球夢特小火馬

6v紅白波謎擬Q（+速-特攻） 男女都有

換 蛇蚊熊/草主成品

求班吉拉

好呀

打緊百變等陣

等陣

新手想問夢特伊貝係邊個位捉？

5星 超巨老噴 有冇人打
197256082010

8246,平井桃

me

月球

+d -sa, 缺a
thx巴打

想問下努力值係咪仲有?
係咪一定要打個隻先會計? 擺左入隊冇出戰但有升LV會唔會影響努力值?Thanks

多謝liz巴

多謝Liz巴

係缺攻呀﹐sorry 我新手仲以為係唔同捉多次

我放返出黎啦。
FC: 4618 3699 4868
PW: 4491

係我
因為昨日大爆炸 開唔到房
所以貝貝龍已過期

PW 2100

揾緊

狂刷？

Jorbi

想問個蠢問題 百變 同百變 可以生蛋？

完咗？

重球鋼龍

點狂刷

你save

錯咗人 轉5498

自膠

入完場 入完command quit game

你未換

Ok 試吓

多龍是咪普特有用D

唔該巴打

唔該

加左

夢境球多龍蛋餘換其他

Pw 2345

Add咗你

Liz 巴，我要幫細佬捉多隻

轉左要刷過

想要隻

捉唔到

巴打仲開？

仲有無老噴？

行左成日出第一隻

有冇人有5v堅盾劍怪/威嚇奉狗/威嚇鯉魚龍？用5v夢特冰蟲換
對項換對項，有埋啱性格

btw咁多位巴打 打機時打機
希望大家聽朝都會盡自己一分力早d去投票
踢走垃圾建制工聯狗
聽日我做助選團要朝早5點半就落樓開工
希望出到一分力啦

而家OK?5423

今晚提我11點瞓

開呀但邊個位要quit
我quit完轉左寵

係街食緊飯次後去拉票

爆波

捉果個位？ 我都唔識

尋日fb有page話早出門投票係個局
會比禮義廉睇到我哋有幾多人佢再配/種票
都唔知信唔信好

其實一入場就quit, 你有autosave?

佢地點分早投票嘅人嘅立場？

其實投票呢樣野唔使朝早特登投票自然瞓醒就得

我冇呀 即係打之前要Save 一次
之後一入場就quit?

Liz巴捉到了 thx

而家換?蜻蜓

屌用錯波捉

okay ar 8963

係

愛心電狗換夢境夢特小火馬ok?

更加唔洗夾時間
自己鐘意幾點落就幾點落

8964覺岩 我打錯

呢個講法幾年前都有，所以以前係叫人遲啲先投，如果早投的話，撞到統計員就講投咗民建聯

但今年玩法未必一樣呢

liz 巴仲有無老噴

8964

Ok 刷到了 但我自己點捉？

好 2387

host走咗係咪都有AI自動打落去

咁既話就最後先捉
睇你想點玩，個場應該就11定12點先會轉

thanks so much

錯咗人 轉5480

Pw 1111
如果我最後捉唔到
有多既比隻我

刷機都冇霜奶仙
好多守門員

未返到屋企 返到搵你

你唔save既話自己一定捉到

有冇人有夢特不良蛙/貓頭夜鷹/黏龍
可用夢特拉魯拉絲換

liz 巴 咩pw

巴打sor我咁錯制

入唔到

再開 1234

我無開老噴

有冇人可以教點砌隊？我依家有鋼鴉冰蟲同物攻多龍新手第一次生蛋砌隊

極巨第一下計唔計先機球？

月球夢特多龍 要唔要

係咪要紫柱 先有機會超極巨

佢係開5v ditto

你哋打極巨用咩波？ 我捉左五次都未捉到百變

通常老噴 用咩球捉好？

未必

高級球就算

啫係冇得sl刷

兩粒鐘捉唔到超極巨帽嘅揮手

ub球

極巨老噴 keep 住開

1972 5608 2010

Pw2468

有冇巴打知邊度有得打夢特瑪扭拉 有愛

高級定沈重霞好

勁快爆

自己開到場咪重球囉

sor 唔記得左

Pw 2580

捉到了

幾V咩特？

你用咩球

夢特 A SA SD SP31

repeated

wa

加油

Added pw 1111

jelly 仲開唔開？

有無巴絲打生完蛋有御三家派想開圖鑑

頭先派彩馬嘅巴打係咪到

捉到咩

三搖爆波 屌你老母

Thx Liz巴 中左5v冇物攻擊百變🥰

用咩波最好

打緊極巨 好快

repeat la. 無咪master

Pw 1111

好柒

夢境球普特多龍換其他蛋餘

我ok了 2337

唔緊要
我都去打場鋼龍先

自己開必捉？

好多人排隊

其實入人房爆球直接熄GAME得唔得

Ok了

Liz隻百變怪咩密碼 想R

4444

佢熄game再開咪得

SL到捉到為止

Pw8964

求liz 巴 fc

我指我入人房打既話
爆波熄GAME係咪同一個原理LOAD返去打之前

即係捉唔到就 quit game?

屌你咩老噴 搖得3下就比埋我啦 咁都爆

入人房既話呢個方法WORK唔WORK

work

OK THX

分身/自己朋友host咪得
呢度開下round你都未必排到

Pw7777

間房都唔係你既
你熄機都冇得再打
要房主肯幫你熄先有用

點解聯盟卡冇山男pose

打緊鋼龍既巴打
呢隻係唔係夢特冇留意到

想乞威嚇鯉魚

頭先換小火馬嘅巴打係咪到

話說 之前係咪有巴打派迷Q

Hi

Pw6666 隻老噴係咩特性？

威嚇唔係公廁黎咩

夢

我呢邊都OK

你地用咩波捉？ 捉唔到

屌 百變怪都爆波

2594

老噴呀 幾時先比我捉到啦

求accept

想用柑果波捉

自己開場先啦

係咩紫柱一定夢？ pw 5555

唔定架

咁都幾好彩

所以想要

Searching

爆左好唔好用大C球

屌你老噴搖都唔搖下直接爆

入左
原來唔係你黎

轉6710

有5V 得1隻 6V就真係未見過

OK

隻老噴咁撚難捉

公定乸 pw 4444

點解入到去 畫面停咗

呢加liz個隻咪5v

普特黎

THX 巴打

仲係到？

Oh

永加

係到

Pw3333

Thx巴打

六個鐘刷糖飾 兩個鐘捉小仙奶 半個鐘進化

仲難過儲XY蝶

多謝Liz巴

入左半個鐘都人數已滿

有普特4,5v鬼龍，暗黑球4,5v mnq同班吉拉想換番4,5v螺釘地鼠同種子鐵球

痴線佬

sorry liz巴 捉到就走

直接爆波

Pw 2222 我開到出街 大把時間

唉 老噴係唔係唔鐘意我

XY蝶難好多
依個全部可以自給自足

好多CD-ROM
加密please

都係再遲啲先刷色違

幾點出？

可唔可以ACCEPT 下SWITCH FD

4v百變有冇人打

好難入

Liz 巴求accept switch fd

加一加密好D

因為我玩美版 冇公廁日版紫色蝶 所以籌碼好啲

同埋又有gts

頭先月球愛管侍巴打係咪到

真雖然咁樣做緊善事

又爆
快到

洗唔洗咁快滿

極速入都排尾到底有幾多人等緊

x1

繼續孵蛋等

我係你上面

我不停f5

巴打有冇多，用夢特伊貝換

想問下點解生極都生唔到蛋？個NPC話佢地各玩各的，
有咩問題發生？

唔要伊貝
有冇其他

係唔係毒電嬰

試問下一條魚又點同一隻雀啪啪啪

5V小馬要唔要，唔係夢特

係咪打緊了

想玩生蛋係咪一定要5v百變怪

好難刷

夢特鬼龍換ok?

要gen8既

持續更新

想交換球種，柑果球只要第八世代新pkm或6-8代夢境球pkm
希望夢特可以換返夢特

最新出品：等級球夢特三遺傳索偵蟲召喚內傷！

以下巴打預約左我未換
恩地女神：夢球火蜈蚣/UB多龍
Jelly:速度+月球鋼龍ha+等級冰蟲FA/愛心電汪+友友啃果+月銅象
好難捉摸：ub八爪魚ha+lv列陣ha+ub超蟲ha/未決定

追左 45 分鐘都未入到一次
爆到

屌你隻老噴好唔俾面 直接爆

利歐路

真 on9老噴

[member]last 1場 之後食飯 番黎繼續 pw 9999[ /member]

3下爆仲慘

係咪我唔講夢特就冇咁多人

想車master

HA 毒氣丸/背背龍/黏龍/鋼鳥/好壞星/雪蟲/多龍
換
HA 龍頭地鼠/人造細胞卵/鯉魚王/伊貝

唔會 都係好多人
好多都好生面口

SOR，LIZ巴捉左兩次都捉唔到

用夢球夢特小火馬 換夢特球種？

成日都見到有幾個長時間入到
食飯先

夢境球普特多龍蛋餘換其他呀

再入到用master ball算

Thx liz 巴

捉左果班真係唔好再入去搶位

入到捉唔到

爆

即係隻彩虹小馬

應該捉唔到先咁

真係好易爆

gisga好難捉

屌 最後一格仲極巨化 晒大家時間

搖三下爆

又黎爆波地獄

UB球火蜈蚣換你隻蟲

係咪食飯喇 如果係就一陣再等入場

求百變怪團

邊到咁易捉

thx,Liz 巴

好多種
我心波企鵝 <> 你月莫魯貝可 ok?

帽女我1次捉到

巴打們 有人申請派蛋

不推文回覆
冇不推唔答

想乞粒蛋

心波我又岩喎

返到啦 你開

入到兩次，未捉到，密碼係咪仲係 0000？

公廁愛心夢特帽女重邊有人要

想問下如果係咁quit係咁重開
但自己果次捉唔到咪Pk

刷百變怪係咪要係咁S/L

叫人捉多隻

想問下今集新加個扑野學技係點玩法？
要兩隻完全一樣怪, 定係同蛋種已經得？thanks

老噴要咩特性好？

一定係夢

極巨先機球有冇倍率？

你想要邊隻

咁咪唔好save嚟多round

可以但要等我生

低v數ok?

是日5V百變團 完滿結束
感謝各巴打參加
黎緊暫時都唔會再開百變
除非開到 6V 到時再通知各位大大

極巨真係好撚難捉

生蛋通常係一邊用紅線，另一邊用咩？

等陣先
我可能仲要加單
低V冇問題

多謝巴打優質百變怪

不妖之石 固定個性格

Liz神做福連登

慢慢睇

變

多謝你

點解冇自動分類box

尋晚訓左未換，一陣心波夢特火蜈蚣換你月球夢特銅象

好比幾分鐘我

唔使急，我都無咁快返到屋企

超極巨既噴火龍生蛋 係咪都係超整巨黎？

巴打成日派百變怪，辛苦你了

生唔到超極的

你 等級球 HA索偵蟲未更新上List
我想要 等級球HA咬咬龜 & 夢境球 HA冰蟲 & 等級球 HA偵蟲
我用 UB球 HA火蜈蚣 & 夢境球 HA火蜈蚣 & 夢境球 HA毒電寶
同你換